RV算唔算係貴人出門招風雨?

一嚟香港就即刻發一號風球😂

對唔住大佬(牙現)一開posdt香港就即刻發十號風球

係

你班毒撚咁既時候仲去追星

噏乜?

55

去嗰陣一號都冇呀
唔使擔心我哋安全喎😅

匆匆的來
匆匆的走

我舐wendy下面的水

痴線?

牙喪